冇人知圖中係尖沙嘴邊間hair salon?

麻煩大家

🙏🏻

Hanabi?

好似係hanabi

呢間Salon好唔好？有冇試過